Jaybird耳機求放單邊右耳

如題 Jaybird Run

希望有同路人可以放右耳比我😿

官方係有得賣單邊既，但要五百幾蚊。
上Carousell都見到三百蚊就有全set
但咁我隻左耳咪冇用囉

希望有好心人同樣壞一邊可以放一隻比我。
價錢可議，面交，即場配對成功後付錢。

感激不盡

$200

可以點聯絡

Plz email me via aqsleo@protonmail.com

留低你既聯絡方式，電話 tg ig fb line 咩都得～
麻煩曬